操你媽的夜宵吃娃娃牌方便面簡直就牛B死了

------------------------------------
崇
禎
三
百
九
十
年
九
月
十
四

智障西